召喚茶葉撚

今日執屋搵再兩餅普洱茶
有冇人/屋企人識茶
知道呢兩餅野咩來歷

第二張圖錯左圖

雜嘜牌，飲左佢算喇

雜嘜